是日午餐

未煮

快煮

辣殺，呢隻屌打你啦

想睇下煮出黎咩樣

晏就唔記得影相
今晚宵夜再煮

係幾正既

蟹王麵好普通，跟出前一丁差唔多...